OnePlus 3/3T 集中討論區 LIHKG (5) OP5 好樣衰

SORRY, 我都出左POST

強逼症要搵返有 post number

原來我share錯人地post

King呢個post先岩

個op5 look 翻版iphone
買番3T算吧

個op5 look 翻版iphone
買番3T算吧[/quote]

3T 最型!